見撚班大陸狗拍個啲一秒變靚嘅片就想打柒佢地

個抖音app已經夠柒，屌 拍埋啲以為自己好撚索好撚正嘅片，見到都把幾火，班大陸狗點打扮都甩唔到陣泥味 仲要勁多整容閪，個個一號鼻 二號眼 三號嘴

第三條女又幾型

全部都差唔多樣

On9

好濃妝呀屌

點解可以全部都一樣樣
女人塊臉真係畫布/調色盤

成撚日都有呢d片 仲要抖音
抖你老母臭閪

點解化完之後個個樣都一樣

大人變小朋友那個好正

個黑人又幾幽默

古裝條友都幾好笑
其他就收皮啦

女人既自信九成係靠化妝

個自信樣真係好撚柒

成日fb 見到都好煩
一個拍完又幾廿萬個人跟住拍
之後又賴得意咁 group 埋一條片

點解呢個年代仲可以拍到咁朦既片 .....